依家啲學生妹同以前有咩分別？

以前讀緊書啲學生妹樣衰啲

冇圖，冇老母

你間學校樣衰姐, 以前我間都幾正

冇咁物質

我不知幾正

咪又係雞

宜家果啲Open啲

樓上

樓上摩牙